改咗 wifi hotspot 個名咁耐，今日終於有人留意到

話説今日搭巴士出去，都幾長途下，咪開個 wifi hotspot 俾另一部電話用，一部打機一部上網同聽歌啦

架車本來好靜，車上邊個個唔係訓覺就係篤電話。直至去到某一個站，一個廢中上咗車…

佢唔知發乜神經，架車行行下佢突然大聲呼喝：邊撚個黑警死全家呀
全車人都好撚奇怪嘅眼光望撚住佢(包括我)，不過佢講完呢句就靜咗，其他人亦無理佢，而我亦都係呢個時係至醒起一樣嘢…

黑警死全家係我 wifi hotspot 個名

難得有人留意到，梗係要再撚下佢啦

隔咗一陣，佢又鳩叫：邊個屌我老母

死廢中唔係咁撚廢呀，電話費都俾唔起，要係咁痴巴士 free wifi 用呀
再撚下你…

不過唔知佢見唔見到，因為無耐我就落車

笑撚死

正到

邊撚個黑警死全家呀
答：邊撚個黑警都死全家啦

邊個屌我老母
答：你連邊個係你老豆都唔知？唔知就要問你老母你有幾多個老豆，你至少知你老母幾錢Q

條IQ題好難答